全民皆兵 不如我地一齊做運動

晚晚十點食完飯抖陣落街跑下鍛鍊下身體
強身又強心 俾狗追果陣都跑得快啲

祝大家身體健康